{
  "blockchain explorer": "浏览器",
  "Blockchain": "区块链",
  "Tokens": "代币",
  "API": "API",
  "Other": "其它",
  "Transactions": "交易",
  "Blocks": "区块",
  "Top accounts": "富豪榜",
  "Verified contracts": "开源合约",
  "Verify contract": "验证合约",
  "Gas tracker": "最佳手续费",
  "Connect wallet": "连接钱包",
  "Total blocks": "区块数量",
  "Average block time": "出块时间",
  "Total transactions": "交易数量",
  "Wallet addresses": "钱包数量",
  "Latest blocks": "最新区块",
  "Network utilization": "网络使用率",
  "Txn": "交易笔数",
  "Reward": "奖励",
  "validator": "验证者",
  "miner": "验证者",
  "View all blocks": "查看更多",
  "Latest transactions": "最新交易",
  "View all transactions": "查看更多",
  "Contract call": "合约交互",
  "Blob txn": "Blob txn",
  "Contract creation": "合约创建",
  "Token transfer": "代币转移",
  "Token creation": "代币创建",
  "Token creating": "代币创建",
  "Token minting": "代币铸造",
  "Token burning": "代币销毁",
  "Coin transfer": "代币转移",
  "REMASC": "REMASC",
  "Bridge": "跨链",
  "Transaction": "交易",
  "Success": "成功",
  "Failed": "失败",
  "Pending": "待确认",
  "Value": "交易额",
  "Fee": "交易费",
  "transactions": "交易",
  "Pending transactions": "待确认交易",
  "Transactions fees": "费用总额",
  "Avg transaction fee": "费用平均值",
  "Validated": "已确认",
  "Watch list": "观察列表",
  "Txn hash": "交易哈希",
  "Type": "类型",
  "Method": "方法",
  "Block": "块数",
  "From/To": "从/到",
  "All": "全部",
  "Forked": "分叉",
  "Uncles": "叔块",
  "Network utilization (last 50 blocks)": "网络使用率 (过去 50 块数)",
  "Size, bytes": "大小",
  "Gas used": "Gas 使用量",
  "Burnt fees": "烧毁额",
  "Rank": "排行",
  "Address": "地址",
  "Public tag": "标签",
  "Balance": "余额",
  "Percentage": "百分比",
  "Txn count": "交易笔数",
  "Total contracts": "合约数量",
  "Verified": "验证",
  "contracts": "合约",
  "Contract": "合约",
  "Txs": "交易笔数",
  "Compiler / version": "编译器版本",
  "Settings": "配置",
  "License": "许可证",
  "Token": "代币",
  "Price": "价格",
  "On-chain market cap": "链上市值",
  "Holders": "持有者",
  "Holder": "持有者",
  "Quantity": "数量",
  "Verify & publish contract": "验证合约",
  "Contract address to verify": "合约地址",
  "Smart contract / Address": "合约地址 (0x...)",
  "Contract license": "合同许可",
  "contract-verification-best-practice": "为了最佳实践，所有合同源代码持有者、发布者和作者都被鼓励同时指定其提供的经验证合同源代码的附带许可。",
  "Currently, Blockscout supports ": "目前，支持 ",
  "contract verification methods": "种合同验证方法",
  "Verification method (compiler type)": "验证方法（编译器类型）",
  "Contract verification via Solidity (flattened source code)": "通过 Solidity (Flattened source code) 进行合同验证",
  "Compiler (enter version or use the dropdown)": "编译器（输入版本或使用下拉菜单）",
  "The compiler version is specified in": "编译器版本指定在 ",
  "compiler-2": ". 使用编译器版本而不是夜间构建版本。如果使用 Solidity 编译器，请运行 ",
  "to check": " 以检查",
  "EVM Version": "EVM 版本",
  "evm-version-info": "合同编写所使用的 EVM 版本。如果字节码与版本不匹配，我们会尝试使用最新的 EVM 版本进行验证。",
  "Contract code": "合约代码",
  "contract-code-1": "我们建议使用扁平化代码。如果您的代码使用了库或继承了依赖项，这是必要的。请使用 ",
  "contract-code-2": " 或 ",
  "Is Yul contract": "Yul 合约",
  "Include nightly builds": "夜间构建版本",
  "Optimization enabled": "启用 Optimization",
  "Add contract libraries": "添加 contract libraries",
  "Contract verification via Solidity (standard JSON input)": "通过 Solidity (standard JSON input) 进行合约验证",
  "standard-input-json": "上传在合同编译过程中创建的标准输入 JSON 文件。",
  "Contract verification via Solidity (multi-part files)": "通过 Solidity (multi-part files) 进行合同验证",
  "Upload all Solidity or Yul contract source files": "上传所有 Solidity 或 Yul 合同源代码文件。",
  "Contract verification via Vyper (contract)": "通过 Vyper (contract) 进行合同验证",
  "The contract name is the name assigned to the verified contract in Blockscout": "合同名称是分配给已验证合同的名称。",
  "Contract name": "合约名称",
  "Contract verification via Vyper (multi-part files)": "通过 Vyper (multi-part files) 进行合约验证",
  "vyper-multipart-1": "主要编译过的 Vyper 合同。仅在此处添加已部署字节码的主合同，所有其他文件可以上传到下面的接口框中。",
  "Add any": "为主要编译合同添加任何",
  "required interfaces": "所需的接口",
  "for the main compiled contract": "。",
  "Contract verification via Vyper (standard JSON input)": "通过 Vyper (standard JSON input) 进行合同验证",
  "Upload the standard input JSON file created during contract compilation": "上传在合同编译过程中创建的标准输入 JSON 文件。",
  "gas tracker": "最佳手续费",
  "Last updated": "最后更新",
  "Transaction details": "交易详情",
  "Details": "详情",
  "Token transfers": "代币转账",
  "Internal txns": "内部交易",
  "Logs": "事件日志",
  "State": "余额透视",
  "Raw trace": "Trace 日志",
  "Transaction hash": "交易哈希",
  "Status and method": "状态和方法",
  "Timestamp": "时间",
  "From": "从",
  "Interacted with contract": "与合约交互",
  "To": "到",
  "Transaction fee": "交易费",
  "Gas price": "Gas 价格",
  "Gas usage & limit by txn": "Gas 使用量和最大限额",
  "View details": "查看详情",
  "Hide details": "隐藏详情",
  "Decode input data": "解码输入数据",
  "Topics": "题目",
  "Data": "数据",
  "Before": "之前",
  "After": "之后",
  "Change": "变更",
  "Validated by": "验证者",
  "Reorg": "重组",
  "Uncle": "叔块",
  "height": "高度",
  "Size": "大小",
  "Gas limit": "Gas 限额",
  "Base fee per gas": "基础费率",
  "details": "详情",
  "Coin balance history": "代币余额历史",
  "Blocks validated": "已验证的区块",
  "Net worth": "净资产",
  "Transfers": "转账",
  "Last balance update": "最后余额更新",
  "Asset": "资产",
  "Contract address": "合约地址",
  "Net Worth": "净资产",
  "Parent txn hash": "交易哈希",
  "Age": "龄",
  "Delta": "Delta",
  "Priority fee / Tip": "优先费用 / 小费",
  "Difficulty": "挖矿难度",
  "Total difficulty": "总难度",
  "Hash": "哈希",
  "Parent hash": "父哈希",
  "Nonce": "随机数",
  "Raw input": "数据输入",
  "Decoded input data": "解码后输入数据",
  "balance-changes-1": "在网络上发生交易时，表示当前状态的一组信息会被更新。下面是这些变化的总结。",
  "Max total supply": "最大总供应量",
  "Decimals": "小数",
  "Token name": "代币名称",
  "Creator": "创建者",
  "Daily transactions": "每日交易",
  "footer-text-1": "PEGO 是一个 Web3 基础设施，为去中心化应用程序提供高度的自主性、可扩展性和可持续性。",
  "Color theme": "颜色主题",
  "Address identicon": "地址图标",
  "Languages": "语言",
  "Balances": "余额",
  "Tokens transferred": "代币转移",
  "Tokens burnt": "代币销毁",
  "Tokens minted": "代币铸造",
  "Tokens created": "代币创建",
  "Verify & publish": "验证并发布",
  "search-placeholder": "按地址 / 交易哈希 / 区块 / 代币搜索...",
  "search-placeholder-mobile": "搜索",
  "Community": "社区",
  "Pego Network": "Pego Network",
  "About": "关于",
  "Github": "Github",
  "Twitter": "X 平台",
  "Telegram": "电报",
  "Discord": "Discord",
  "Add": "添加",
  "success-add-wallet": "网络已成功添加到您的钱包",
  "Completed txns": "已完成交易",
  "Number of deployed contracts today": "今日部署的合约数量",
  "Number of verified contracts today": "今日验证的合约数量",
  "Total accounts": "总账户数",
  "Total addresses": "总地址数",
  "Total PG transfers": "总PG转账数",
  "Total tokens": "总代币数量",
  "Total txns": "总交易数",
  "Total verified contracts": "总验证合约数量",
  "Accounts growth": "账户增长",
  "Cumulative accounts number per period": "每期累计账户数量",
  "Active accounts": "活跃账户",
  "Active accounts number per period": "每期活跃账户数量",
  "New accounts": "新账户",
  "New accounts number per day": "每日新账户数量",
  "Average transaction fee": "平均交易手续费",
  "The average amount in PG spent per transaction": "每笔交易平均消耗的PG数量",
  "New transactions": "新交易",
  "New transactions number": "新交易数量",
  "Amount of tokens paid as fees": "支付的手续费代币总量",
  "Transactions growth": "交易增长",
  "Cumulative transactions number": "累计交易数量",
  "Transactions success rate": "交易成功率",
  "Successful transactions rate per day": "每日成功交易率",
  "Average block rewards": "平均区块奖励",
  "Average amount of distributed reward in tokens per day": "每日分发的代币奖励平均数量",
  "Average block size": "平均区块大小",
  "Average size of blocks in bytes": "区块的平均字节大小",
  "New blocks": "新区块",
  "New blocks number": "新区块数量",
  "New PG transfers": "新PG转账",
  "New token transfers number for the period": "每期新代币转账数量",
  "Average gas limit": "平均 gas 限制",
  "Average gas limit per block for the period": "每期每区块的平均 gas 限制",
  "Average gas price": "平均 gas 价格",
  "Average gas price for the period (Gwei)": "每期平均 gas 价格（Gwei）",
  "Gas used growth": "使用 gas 增长",
  "Cumulative gas used for the period": "每期累计使用 gas",
  "Contracts growth": "合约增长",
  "Cumulative number of contracts for the period": "每期累计合约数量",
  "New contracts": "新合约",
  "New contracts number for the period": "每期新合约数量",
  "New verified contracts": "新验证合约",
  "New verified contracts number for the period": "每期新验证合约数量",
  "Verified contracts growth": "验证合约增长",
  "Cumulative number verified contracts for the period": "每期累计验证合约数量",
  "Accounts": "账户",
  "Gas": "Gas",
  "Contracts": "合约",
  "statistic & data": "统计与数据",
  "stats": "统计",
  "Gas price history": "Gas 价格历史",
  "Charts & stats": "图表与统计",
  "Additional info": "附加信息",
  "Gas limit & usage by transaction": "Gas 限制与使用",
  "Others": "其它",
  "Txn type": "交易类型",
  "Position": "位置",
  "More details": "更多细节",
  "Inventory": "库存",
  "Owner": "所有者",
  "Metadata": "元数据",
  "Name": "名称",
  "Description": "描述",
  "Attributes": "属性",
  "Txs count": "交易数量",
  "Compiler": "编译器",
  "Optimization": "优化",
  "Constructor args": "构造函数参数",
  "API documentation": "API 文档"
}